Netflix拍真人版高達

今次仆街啦

I am gundam

Netflix+動畫拍真人版=雙重爛片保證

會唔會有真人版中二修正拳

估計都是UC

一定爛到仆街

Gundam g-saviour 2.0

主人一定係女黑人同性戀

backstory cut撚哂佢
直接簡化做Good vs Evil
再加啲woke elements入去

聯邦主角女黑人new type
同小隊 白人boy friend戰死，新仔黑人
艦長 楊紫瓊
整備 白人gay佬
醫生 黑人gay佬

自護反派 白人
ace白人鐘意左女主

今舖睇怕又一堆豬頭骨賣唔出

動漫真人版，爛片保證。

娜娜不是NEW TYPE?

高達主角好似好少白人

我抄star trek discovery咋

如果換HBO拍可能會好睇

諗起豬死肥牙就打冷震...

UC嗰啲好似幾多係白人

we are gundam

估主角係白人gay佬/黑人女人

Transgender black Muslim

娜娜係NT,印度人,仲要係未成年雛妓

其實比例上白人唔叫多,

除外你話黑人以外都叫白人（包括日本）, 咁冇野好講

主角喎

又嚟，一定柒到上太空

又要睇生硬cg

人地對像係支那觀眾
唔睇都罷

學Star Trek 咁就啱

阿寶變黑人
馬沙變基佬
馬茜揸太空坦克虐打渣古泓揚women power
羅商會由香港商會變支那商會
夾硬加景甜、李冰冰、劉亦菲、李連杰、吳京是但一個

唔想睇住Gundam變Transformer 4，屌你老母

拍到 ready player one 咁我就支持喇

自己原創故事 咪撚搞uc啦 屌佢老母。

有可能會拍得好睇咩?
Dr Strange穿越時空無限次應該都睇唔到成功既真人版高達

大鑊....有陰影........

自護號cosplay

馬沙你暗算我

同意

當年作畫問題令人難分到白人出黎
實情white base除左美莉、隼人之外都唔係東亞黃種人，林有德都係鬼佬（布拉度•諾亞係英國人）
其餘我數到係黃種人剩返羅商會嘅人

娜娜升格做主角，搞掂

希望係seed

turn A?

李阿寶姓李，林友得姓林，馬沙姓馬

印度人黎，應該冇得做女主角

上次套死亡筆記爛到我睇咗 10 分鐘已經大嗌屌老母

拍0083好似易拍啲 文戲重啲

女黑人主角要中途轉基先得

男變性女黑人同性戀*

The origin拍真人版就啱晒
或者thunderbolt，反正本來就亂黎

揸banshee嘅利迪同馬沙都應該係白人

did u just assumed its gender?

如果拍08小隊應該幾好睇
當一般戰爭片咁拍就得

阿寶彎毛頭,比黑人做啱哂了

利迪一定唔係黃種人，佢英文名係 Riddhe Marcenas，美國人黎

馬沙無揸過banshee，好似得利迪同十二妹揸過

睇嚟得turn A同00先政治正確
一個黑人主角 一個擬似穆斯林聖戰少年兵

又俾netflix whitewash

黑人同性戀女人揸高達

睇名咪知
英文名音譯堆都唔係東亞人，除非佢講明係國籍（杜門，殺那個類）

除此之外應該大部分都係計白人，少數係亞洲人，黑人最少（淨知turn A

sad but true

真人版如果做到ready player one一半都偷笑

套美國醬瓜都幾好笑

娜娜變黑人

可能拍鐵血...不過鬼佬拍高達都冇咩好期待...

Build fighter好似幾乎日本人，而且夠商業，反而適合上netflix，仲可以再賣多次模型

最尷尬係啲髮型

netflex 劇一定係check box 咁
黑人
gay
女權

阿寶係中東人，好似

其實我成日以為去到外星殖民應該都打亂種 都好難分種族 係得個姓氏keep到

阿寶肯定係黑人

難聽講...12妹嚴格黎講乜人什唔係

Blackstain*

睇完之後忽然間諗起,

好似得G武鬥傳係多人種出現

死硬

搵netflix拍一定成陣左膠味

基連統帥一定係極右白人至上主義者
最後俾黑人同性戀機師射死

Ready Player One短短哋j吓咪算

The movie will stream on Netflix globally except in China

上次個鬼佬版death note

基西莉亞變咗黑人養女

Netflix 動畫真人版=毒撚呀寶瘋狂扑

希望馬沙喺肥佬

nigga note

係雞

寶兒CLONE, 計住白人先

導演本身鍾意日本動畫 高達同打機 睇吓佢話唔話到事囉 做fan services程度都爽嘅

Netflix 唔需要東亞人 人地只係要平權checklist ，東亞人連人權都無平條撚咩

不過我都係唔想睇

我都係咁諗

仲有變性人 環保撚

全cg真係冇嘢
當年有默示錄同重力戰線做得好好
但係超人果種就含撚

將the war for earth 拍一次啦咁反正都係垃圾

turn A 黑正太女裝？
定係肥黑男性轉女嘅女裝大佬？

Molamola

拎住個版權但拍主角係鐵球綠同渣古機師點樣係兩大惡魔手下逃生就好睇

到時高達都有分性別 新人類要屌高達

想睇真人版鬼作

連燈仔認証，咁應該好睇

飛天小女警都有真人版
高達未L驚過

點解咩作品都想拍真人版？

Netflix點少得男男情節

08小隊應該最易拍。 但我好鐘意08小隊唔想俾佢哋搞7

娜娜變做男人咪得

真人電影爛D定電視爛

拍武鬥傳最易，駕駛艙個景都慳返

口袋裏的戰爭先易

屌，下身customize

男變性女黑人性別認同係男同性戀傷殘戀童

輪到你了高達

AV咪有

American born African minority lgbt blm supporting tranny wannabe orphan

transgender

startrek discovery

鐵血最易

剎那捉住了未來

一定係UC？拍個濕鳩系列，出幾隻模型算啦

睇真人版回復術士唔好

馬沙
WHY DID YOU SAY THAT NAME?

係唔係有裸體聊天室先

爛

00呢方面會唔會最屈機
四子全部唔同出生地 提子仲係中性
跟住艦長碟報人員全部女
男嘅點都起碼重傷一次

鐵血其實都得
因為全部一開始都係奴隸
你搵個黑人來做奴隸宵死

其實照道理講的確係

真人版希望之花

未變性學咩人做new type

慘遭真人化

可以點加啲左膠元素入去

笨大都不願面對嘅黑歷史

估計真人版設定+劇情

阿寶係黑人基佬，馬沙係白人優越主意恐同，菈菈係變性人，布拉度係未出櫃嘅基佬（暗戀阿寶，所以之後一直掛起佢張相）

馬沙一直以自己係白人同直男自豪，直至同阿寶打過咁多次，再知道埋菈菈原來係變性人之後，先知道自己原來都係基佬，仲愛上左阿寶

有生之年終於可以見證高達再拍真人版

咁樣出唔到續集，馬沙真愛點睇都係性別認知障礙加美尤
唔係就唔會返去玩阿古捷斯

仲要係新人類 住殖民衛星貧民窟

加美尤作為一個性別認知障礙者，內心深處覺得自己係女性，但困左喺個男性嘅肉體入面，令佢脾氣變得暴躁，一開始未接受到嘅時候一畀人笑佢似女仔就會打柒人。直頭佢遇到花園麗——冇錯，同佢正好相反，一個自覺係男仔但困左喺女仔身體裡面嘅人，令佢終於唔再孤獨。

可惜喺最終決戰嗰時因為發覺打唔贏斯洛哥，令加美尤懷疑自己想做女人係咪錯，同埋男人係咪天生就強啲。最終扼殺左自己嘅內心同女性化嘅自己，用象徵雄性嘅一擊插撚死左斯洛哥。亦都因為加美尤否定左自己嘅內心同女性嘅自己，令佢出現左精神問題。

而馬沙見到加美尤落得如此下場，終於明白呢個世界冇撚得救，根本唔會接受LGBT，所以決定要親手重塑新世界，等佢同黑人阿寶可以喺埋一齊（馬沙之反擊）。

楊紫瓊一個人就carry起成個亞洲人族群
拍親戲要搵支那人都基本上有佢，賺撚飽

拍build fighter或者age算啦 唔好搞尻任何一套高達

一定又係白人,黑人,亞洲人溝埋一齊

淨係會分宇宙出生同地球出生

禾呢嘩gun dam

真人Build系列拍咗喇

呢個version加返啲正常sound effect先有高達既感覺返黎

fuck you

佢都係拍成格鬥咁先好睇
如果佢拍成兩部ms揸槍互射都係會柒

所以無擔心過
反正經過完g-saviour(同埋ps真人版game)已經無咗底線

呀寶變黑人
馬沙變基佬

拍seed啦
爛左唔心痛

仲要有竉物元素，有隻隻太空電子狗